[冬天食雪糕,夏天打邊爐]你地食大筒雪糕個陣會點食?

即係呢款dryers咁上下

正皮:拎個匙羹就咁"畢"食
負皮:拎多個碗"畢"落去再食

咁我就係用正皮個個方法食,事關得我一個自己食上圖個隻雪糕
不過我就一定食唔哂,食夠就放入雪櫃
但我老豆老母就屌我冇家教同唔衛生

問佢地點解又答唔撚到,一味係度鬧我
都唔知係咪成日上facebook share個D垃圾台灣網睇到壞腦 食乜都會又病又生cancer又死人
真係on撚鳩鳩

btw 衛生先唔講(未讀過bio),點解一筒過咁拎住黎食會冇家教

唔想洗碗

我以為你問大甜筒
我會就咁用匙成盒食 咁樣先夠滋味
食夠成盒雪番雪櫃下次繼續

我就係因為咁先比人屌

直接成盒食既話 你一路食佢一路溶 佢溶完你又雪返硬佢下次食 食撚死你啊

有咩問題
btw,冬天食冇溶得咁勁